填個名，填E-mail，一人一信，拒絕大陸電！

正值社會多事之時, 突然又爆出咁o既諮詢, 自己香港自己救, 快入去睇吓回覆諮諮!

*諮詢截止日期：2019年9月20日（五）晚上11時59分*

有以下截文
由於香港現時約67%的碳排放源自發電 ﹙參見文件第17頁﹚，因此發電界別進一步減碳是減少香港的整體碳排放其中一個關鍵因素。長遠來說，如要符合減碳目標，必須透過非常緊密的區域合作，方可增加燃料組合中零碳能源的比例。這意味着香港須從內地輸入更多包括可再生能源及／或核能的電力。在2050年前，我們需要逐步以更潔淨能源代替舊發電機組以達致減碳進程。無論我們選擇哪一種燃料及哪一個供電來源，供電成本有可能因取代退役機組及使用潔淨能源而相應上升。但實際的成本上升會取決於一系列因素，現時要對2050年電費的影響作任何有意義的評估是言之尚早 ﹙參見文件第29頁﹚。

月初o既剪報

一齊e爆林鄭，去“社區對話”寧願黃絲入去都唔好俾班維穩五毛入去圍爐！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自推

早, 自推

推

食屎啦

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK